自從大明王朝滅亡之後，中國就冇得救

你死左就有得救

牛逼死了

自從明朝滅亡，流浪狗數目大增，包括老衲

老衲學張角蒼天已死，黃天當立啦